多謝你當日仍會出席我爸爸的葬禮

臨別嗰個擁抱，我唔會忘記。下次再見可能要等我既葬禮，請好好生活

巴打搵返人地啦

當日佢話已經冇左個感覺，我做啲咩都冇個種感覺。同佢分開左差嗰多半年，有試過同其他人發展，但鍾意既始終係佢，亦都明白到同一個冇感覺既人一齊係幾咁辛苦。所以唔打算再打擾佢到

講親冇感覺既都係呃人

冇感覺點解會仲嚟你爸爸嘅葬禮

唔重要啦，總之都係唔想再同我一齊

快撚d追返人啦

仲以為係果個FBI考試題目
個家姐殺左個妹係為左見返個男朋友定乜鬼

佢係一個重情義既人，以前佢都經常喺我屋企，就好似一家人咁

當初第一次分手後3日後，佢話比多次機會大家試下，試左一個月，結果佢都係選擇離開。嗰一個月既相處，一路都感覺到佢好辛苦，知道已經唔再係以前嗰回事喇

巴打一齊左幾耐？

三年幾

人地成日話要放低，放低左先可以點點點。係唔係真係有必要一定放低？唔可以比呢一段感情跟住自己一世？根本就唔想比時間沖淡呢段回憶

點解佢覺得一齊辛苦呀？

你幾歲

最親家人都唔係度
唔好再埋d 兒女私情啦
好好睇住你老媽子仲好

屌 早五六七年我未係以為自己幾長情幾放唔低 耐左未又係咁撚樣 傻仔 時間問題咋 無野話咩一世唔一世 咪咁中二啦